< 集思廣益 > 817 塞爆機場陸路鐵路交通

代朋友Post

812癱瘓機場獲得大成功，依家出左禁制令就無晒計啦咩？

長話短說，唔比塞爆機場，就用車塞爆通往機場既公路

OK, 點做？
慢駛製造車龍再逐漸塞爆北大嶼山公路青馬大橋(甚至行埋去港珠大橋香港段兜返入機場）

入左機場範圍慢慢左兜右兜， 然後兜入博覽館又得，轉去廸士尼遊車河亦得， 去東涌行outlet 都仲得，車龍自然就有，自然會長

要維持幾耐，幾密同點解？
唔洗耐， 做三四個鐘就得，每星期一次（個人提議六，星期日仲可以去遊行）
最好下午12點半開始

點解要12點半？
因為個陣空管準備換更前兩個鐘， 太早開始又俾人返到工， 太遲開始就已經返晒去，塞到兩三個鐘就已經好大作用， 無客入到去， 無crew 返到去機場

助攻因素
由今日開始連續三日機場停車場會暫停開放三日
（唔知會唔會延長）

我無車，可以點？
塞爆機鐡， 唔搭去機場，搭去博覽館

好處
禁制令奈我唔何（你對腳唔洗踏入機場半步）
唔洗捉鬼
唔洗同Popo衝突
唔洗送頭
唔洗同旅客衝突

不利因素
唔夠車塞、搭機鐵真係貴

總結
癱瘓機場肯定係港府既致命弱點（8月5 機場新聞冷處理、8月13 出禁制令唔比你癱瘓落去）
可惜機場交通配套係十分脆弱，而塞車無犯法
正面阻撓旅客觀感太差，不過道路同交通工具負荷唔到咁多人同車就無辦法啦！

主意大概係咁，落實行動與否歡迎大家討論
香港人加油！

818擺響眼前開817 post?

起底> block > 上一頁

以下開放不推文回覆屌呢個白痴仔

同志批鬥得好呀

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

集思廣益姐 唔一定17
改18號打後都得 想睇大家意見

唔好意思阻一阻

@機場新戰線